仙仙小姐用過一個叫╰☆來自仙㊛星★╮有底色的網名[獨家]知名網美也有過這種中二時期!哈哈哈 有人對青春期的仙女敢興趣嗎XDDDD只要250就能滿足你的好奇心千萬不要錯過，真的非常好笑www賣家:你好主角:購買情報(按鈕)賣家:仙仙小姐用過一個叫「╰☆來自仙㊛星★╮(有底色)」的網名。[驚爆]《令山河》劇組的真實情，絕對讓你大開眼界！3019年度首選電視劇獨家消息不可不知的內幕、知情人士爆料......你想知道的通通都在這裡！預熱新春大優惠，原價2000　現在只要1999！不要錯過這個大好機會！[問卦] 天后身邊那個礙眼的傢伙那個男人到底是誰？為甚麼離我的女神那麼接近？？山海拍攝時就已經被我僱的人拍到好幾張女神和他距離過近的畫面．．．實在是太過份了！誰知道他的真名，我要讓他得到教訓！！太恐怖了😭😭😭
今天和閨蜜一起到咖啡廳用餐，沒有想到遇到了一個態度惡劣的服務生，他突然闖入咖啡廳並且出言恐嚇現場的顧客，甚至出現攻擊行為。
還好我的閨蜜即時阻止慘劇的發生，也感謝咖啡廳老闆在事發當時就立刻將趕該服務員趕出店面。
雖然沒有任何人員傷亡，但是此次的事件已經對現場的小朋友造成了不可抹滅的創傷，實在是讓人心疼不已。
希望天底下再不會有類似的案件發生，願大家都平安。蒐集密碼
(主角摔倒的糗照/影片)
#希望孩子們都沒有受到驚嚇
#謝謝各位的關心
愛上一個不回家的貓 仙仙你還好嘛!????
全民公敵 這應該要報警了吧?
Alann 居然敢傷害我的仙仙 我要告死他!!!
-開啟熊探
-探索軟體1
-探索軟體2
-探索軟體3
仙仙Sunny
剛剛
我們已經接獲通報發現有人惡意散佈關於我的不實消息，目前已經初步的對可疑帳戶進行檢舉以及回報。
若是再有類似事件，不排除經由法律程序進行提告!

(黑底紅字警告圖)
-開啟熊探
-探索軟體
-激怒仙仙粉絲
#太生氣了
#感覺很孤單
#要堅強
喝奶昔 是要世界末日了嗎?  也太恐怖了吧！
林姥姥 別怕喔 我們陪你
我的妹妹真可愛 吃瓜群眾已就位
香蕉日報
🔥3031年度推薦！必追神劇《令山海》！俠女對上邪禍魔尊，網友直呼超萌！🔥

由影后吳溪海領銜主演的年度大戲為改編自知名小說《天地客》，內容講述自海地門脫身隱退江湖的傳奇女俠麗潘潘(吳溪海飾演)與放蕩不羈的海棠谷教主(陳彥勳飾演)相遇、相知到相愛的故事。
內容充斥歡笑卻也亦有喜悲，喜歡兒女情長的劇迷可以感受浪人的浪漫，熱愛熱血武打的朋友更會被揮汗淋漓的武打給吸引，所有需求一次滿足，讓觀眾直呼過癮。

#女神吳溪海
#江湖武俠
kp299 天啊!我女神也太美!
黃Yee 這部超好看！！！潘潘和奜川真的太甜　這部極推！！！
四季豆 是吳溪海！ 他演的劇都好好看😍 😍 😍
店長:你的簡歷我已經看過了
學歷不錯啊 只可惜..
罷了罷了 我們最近人手剛好不足
你明天來上班吧
工資已經打到你的帳上了 你明天可以不用來了!
當初看你還算老實才僱用你 沒有想到你居然給我搞這齣
你真是給我惹了一個大麻煩
氣死我了!
(已被該用戶封鎖)
小神通:嘿 好久不見阿
小神通:最近好嗎?
*...還可以吧
*不說了
小神通: 唉 妳怎麼還是這副死德行
小神通: 有甚麼事儘管找我啊!小神通: 這天下沒有什麼事是能難倒我的~
小神通: 這天下沒有什麼事是能難倒我的~
*還是免了吧 我覺得你只會添亂
*真的有這麼簡單就好了……
小神通: 哈哈哈哈哈 你有看到仙仙最新發的貼文嗎?
小神通: 我的天 真的是有夠好笑wwwwww
小神通: 我打賭那個人再也不敢了
小神通: 啊! 對了!!!
小神通: 我之前好像有聽你說過你在那間店打工
小神通: 怎麼樣 你人在現場嗎?
小神通: 有拍到什麼勁爆的照片嗎wwwwww
*仙仙說的都是騙人
*那個人就是我
主角:如果我說...仙仙說的都是騙人的呢?
主角:如果我說...那個人就是我呢?
哈哈哈 你這個笑話也太爛了吧?
仙仙這麼善良又好看 怎麼可能會說謊呢?
你這麼善良 我不相信你是會做出這種事情的人
好啦你不想說就算了 我不免強你
欸欸欸 最近開播的那部劇真的好好看喔!
你看了嗎???
*哪一部?
*你是說那個嗎?
令山河啊!!真的是神劇~!
而且重點是...整個劇組顏值都爆表!!
來來你看看 連影后的保鑣都是高顏值
小神通: 啊啊啊 好想和你聊劇情 但又怕暴雷
算了你先看 看完我們再接著聊啊!
溫淑蓉:聽隔壁王大姊說你又換新工作了阿
主角: 是的 之前的工作不太適合
溫淑蓉:哎呀...這才隔了1 個月阿...
溫淑蓉:唉...算了算了 找到新工作就好
溫淑蓉:不管多忙都要記得要定時吃飯啊
溫淑蓉:不要把身體搞壞了 不然等你到我這個年紀就準備好還青春債了
主角: 好我知道了 謝謝房東太太提醒
溫淑蓉:唉 你說現在年輕人怎麼都這樣
溫淑蓉:沒有人找就真的一聲不吭
主角: 房東太太你找我有事嗎?
溫淑蓉:哎呀 也不是甚麼重要的事
溫淑蓉:這個月的房租我收到了 不過我注意到你最近用電比較兇 是不是又熬夜了阿
主角: 恩......
溫淑蓉:你現在正是要發育的時候 這麼晚睡身體遲早要搞壞
溫淑蓉:下次有機會我再燉雞湯去給你喝阿
*好 謝謝房東太太
*知道了 謝謝房東太太
嘿是你吧
蛤?
咯咯咯咯
是你吧
那個女人愚蠢故事中的主角
(封鎖該帳號)
唉 年輕人別這麼急躁
我來這不是為了要成為你的敵人
我們來做個朋友吧
親愛的 我知道你很開心
現在全網的人都在討論你喔
一夕爆紅的滋味如何?
不好 非常不好
可以請你不要再說了嗎?
噢親愛的 你難道不想知道大家都怎麼評價你和那個女人嗎?
...不要再用那個稱呼叫我 我和你沒有任何關係
我對此沒有任何的興趣 
請適可而止 不要怪我檢舉你騷擾
去看看那個女人的粉絲團吧
(仙仙的生日)  0430
我想你會改觀的
親愛的你看到了嗎?
真的是太可悲了
沒有任何人質疑呢
你也相信這些嗎?
我相信
我不知道......
主角:我相信仙仙的為人
噢~傻孩子
沒關係 這也沒辦法怪你
在表網路待了這麼久 哪怕是愛因斯坦也會變成單細胞生物
哈 我真幽默
你在說什麼?
*你在說什麼?
https://www.knock.com/spreadsheets/d/ptt.tw
有需求就有市場 來看一些有趣的東西
噢 說不定你不只能一夕爆紅還能一夜致富喔
咯咯咯咯 順帶一提我發現你手機裡有個十分有趣的東西
忍不住做了點手腳 
你放心  我幫你保留了精隨
如何? 很有趣吧
噢親愛的  不用覺得噁心
這些都只是慾望
有人愛財、有人重欲 甚至有些就只是單純來這尋求刺激
沒有誰對誰錯 反正所有人都一樣共處在泥潭下
哈  不過我倒覺得這些人異常的單純
你看  在這裡不需要交際 沒人有多餘的心力去探究彼此
錢  就是唯一的溝通工具
而且不只是他們......你也能得到你想要的......
所有東西
咯咯 去試試看吧
看他氣急敗壞的樣子
她真的像他們說的那麼好嗎?
我想你已經知道了一些東西
如何? 驚訝嗎?
或是你其實一點都不意外
*這並不代表什麼
*意料之內
這些東西並不能代表什麼
誰都有這種時期 而且歷史不能證明現在
這是意料之內的事
誰都有這種時期 而且歷史不能證明現在
哈 你真的非常有趣
難不成你覺得光靠這東西去和那個女人對峙會有勝算嗎?
*我沒有說過要去攻擊任何人
*不要為我擅作主張
這些只不過是煽動人心的工具
不知道要說你太天真還是太單純
你不想傷害人 那保護自己總可以吧?
我沒有需要保護自己的地方
哇 比我料想的還要快
年輕人真是沉不住氣
你怎麼知道
咯咯 親愛的加油喔
看不出來啊 你還蠻有這方面的天分
我一點都不想要有這種天分!
你是不是對我的手機動了什麼手腳!?
噢 親愛的冷靜點
看看你一副被嚇破膽了的樣子
別緊張 我看起來像是會害你嗎?
哎呀扯遠了 我們回到重點
怎麼樣?
你是說妳看起來像不像壞人嗎?
什麼怎麼樣?
看他憤怒痛苦卻無法反駁的樣子
是不是很有趣?
我不明白你在說甚麼
也不想去明白
今天發生的所有事情都實在是太荒謬了
我不管你找上我的目的到底是甚麼
但你要我做甚麼我也照做了
可以請你放過我了嗎?
咯咯 明明是做了一件好事 為什麼你表現得反而像是被強*了一樣
你看
你成功了喔
你成功讓人相信了那個女人廉價面具下隱藏的**東西
都說好人做到底
既然證據都有了
只讓一個人知道你就甘於滿足了嗎?
【可以不要再欺騙大家了嗎?】

本人長期以來都有一直在關注仙仙，也很欣賞她的為人，沒有想到今天聽到網友說她私底下其實根本就不是檯面上表現的那個樣子！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
其實在起初我還不相信，直到對方給我了這幾張截圖。
那個叫做『╰☆來自仙㊛星★╮』的人不僅說話惡毒甚至還出言詛咒幼小的孩童，經過我的精細的分析過後，我90%以上可以肯定這個人就是知名網紅仙仙Sunny!

我知道各位並不相信我的話，畢竟起出的我也是如此，但是只要仔細觀察我們就可以發現『╰☆來自仙㊛星★╮』的帳號中藏了非常多的玄機。
Sunny不用多說，這就是仙仙現在魅顏公開的英文名，而熟悉仙仙的人也一定知道，4月30號就是仙仙本人的生日!

如果就連這樣你還想說服自己這些都是巧合，那請看看圖片裡的關鍵字。

還記得幾個月前仙仙接受的採訪新聞嗎?在當時她親口說出了她家世世代代都在經營波西市中的唯一一間幼兒園。
記住這個關鍵，在我打開了腦科地圖搜尋半天後，我可以非常的肯定賽克西國內叫做"凡特路"的路僅此一條，雖然令人難以相信，但是比起這個我更不相信這世界上會有如此多的巧合!

身為粉絲的我真的感覺很難過和生氣，所以今天才決定要在這裡曝光這個消息!
這邊不是為了帶風向也不是為了炒作，我只是希望大家可以深思她的真實人格是否如同大眾所知的那般慈愛。

霏霏
仙仙真的是一個好女孩
現在很少人會有這麼優良的品格還有外貌
長得好看不用說 居然還這麼熱愛公益
真的是太難得了!

#今天開始做公益
用愛心關懷社會幼苗 網美參與義賣活動
3019/09/07 19:72 記者BJKL:LKJHG
知名網美「仙仙sunny」昨日參與幼兒園聯合義賣活動，親切態度與善心形象打動參與人員，也讓孩童們度過一個愉快的周末。
附圖／仙仙於義賣會與兒童合照（翻攝於仙仙sunny專頁）
仙仙sunny向來展現她熱心公益、關懷兒童的一面，人如其名的仙女形象深植人心。網友都十分好奇，為何她如此熱心於傳遞愛與希望，讓孩子們擁有更多笑容呢？
原來，仙仙sunny的老家位於波西市凡特路上，世世代代經營波西市上唯一的幼兒園，這個幼兒園可說是陪伴了當地所有人的童年。從小受到耳濡目染的她，也因此對照料孩童的工作十分嚮往。仙仙表示，看到小孩子純真可愛的模樣，內心就會湧出溫暖的情感，除了不希望他們因為任何外在因素而受到傷害以外，更希望他們能保有這樣乾淨美好的微笑好好長大。如此樸實善良的美好心腸和不吝於散播愛心的崇高情懷，正是仙仙sunny被廣大粉絲愛戴仰慕的理由。
我愛羅 恩
00艾斯00 我知道他 真的是一個好女孩
女神駕到 我也挺佩服她的
*優良的品格?
*你確定他真的是這樣的人?
*熱愛公益?? 不過只是譁眾取寵
我看到下面好像有人很有意見
學學人家保持善良ok?
可以不要像瘋狗一樣到處亂噴嗎?
有夠沒水準ʘ‿ʘ
#有夠傻眼#酸民別來鬧
00艾斯00 喔?? 這是要打起來了是嗎?(拿爆米花
我愛羅 恩 同意
*不用這麼緊張 我只是說出真話
*火藥味好重 有人惹到你了嗎?                        
*我聽見玻璃碎裂的聲音
你到底哪位啊？
我認識你嗎？
*被大人唸不要緊 被壞人騙可不好
*這可是為了妳著想阿
*你別被她的亮麗外表欺騙了
我覺得你可能要想清楚自己崇拜的是怎麼樣的人
我知道了
你是來找碴的是吧？仙仙的美好是你能質疑的嗎？
比起在網路上嗆人，不如把這些精神拿去做好事，不然你連仙仙的腳趾都算不上！
*你很了解她嗎?
*我現在非常理性的在和你探討
*我現在不就正在做好事
我以過來人身分告訴你，了解一個人是需要時間的
不要在網路上聽到一些風聲就開始隨風起舞小朋友你可以控制一下情緒嗎?
小朋友你可以控制一下情緒嗎?
要不是看你還小看不懂人心 不然你覺得我很閒嗎?
比人大幾歲就自以為比較成熟了是嗎？
你有甚麼資格教育我
自詡是老人讓你這麼得意啊？
老?
對，一定還是個沒工作才在網路上到處潑糞的沒用可悲老人！
好 妳沒營養又幼稚的人身攻擊我收到了
所以呢?妳覺得她好在哪?
仙仙她打從心底熱愛小孩子的善良美好
豈是你這種人能理解的
我只是作為"年長者"希望你能了解
網路上不是所有人都人如其表 何況是公眾人物
那你就拿出證據來啊！
*都說照騙當到了，你真學不乖
*眼見不為實，你要用心看世界
*(證據)青春陣痛期
ㄛ?你說的喔
蛤？這是甚麼？
你不會想和我說這個中二屁孩就是仙仙吧？
畢竟是你自己轉貼的報導
我想你應該記得非常清楚吧?
那條路上 整個城市的幼兒園只有那間喔
凡特路上的
幼兒園．．．
作為年長者 我就再奉勸妳一句
*不要太相信網路啊
*今後要懂得懷疑人啊
*隨便亂嗆人結果反饋到自己身上可是很尷尬的
小妹妹
這不可能
仙vu0u 1j4dk3s/6
閉嘴．．．
閉嘴閉嘴閉嘴啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
繳交情報
你有什麼情報呢?
影后的閨房密史
哇喔!!您真內行!這就是我要的~
不客氣(獲得100)
嗨最近學習個人專頁 網誌網站尚未有關鍵字
紅粉開始 下降 上升
肉搜值已達到100
刪除帳號
使用道具
遊戲速度基底數單位倍率回復道具數值遊戲循環密罐數網路粉絲數量蘿芙時尚娛樂彩妝歌流放棄唱永天賦業詞奈
_
✦人美心也美！網美仙仙做慈善志工✦
另外理想型公布臉文章純潔今天真的好累第玩福利院讚支歐洗兩迴屠刀佛福堂兄弟砲
喜歡菜多多市場的鄉親婦老們，千灣不要錯過菜多多舉辦的#菜多多市場十周年留言抽獎活動！快來把多項好禮帶回家!


△活動辦法

步驟１ 按讚＋公開分享本則貼文
步驟２ ＴＡＧ兩位好友並留言「祝菜多多市場十周年生日快樂，我想要_________」慶幸強迫
唉呦媽標註每耶複製捏洗碗骨折碗耳朵眼睛輸入中停頓 秒忠誠皮囊差點忘時尚日報新聞可憐拉俊傑◆約會當天臉上頂著一顆痘來赴約的男生犯出來約會膽臉上光潔尤其重要寶盯顆負責幹局拾嚴厲誇張托談戀愛